神駒 (仇思達): 我不贊成抗爭. 任何形式的抗爭也不贊成.

見到神駒已經變左五毛風向標. 好多五毛利用神駒的說話去反對抗爭.... (佢之前話《逃犯條例》只會對富商有影響, 之後就有好多五毛套用呢個logic....)

神駒 (仇思達): 我不贊成抗爭. 任何形式的抗爭也不贊成. 不應作無謂犧牲.

點解以前, 神駒又會瘋狂吹捧抗爭?

因為以前叫唔好抗爭無人會信佢

以家佢圍爐圍到壞左腦，以為講咩都有益友信

大灣駒想行湯十一條路，湯十一都叫係資深大狀，佢算係乜鳩？奶共奶到雪雪聲嘅柒頭賤種一個。同連登班焦土狗一樣根本係三毛嚟

益友: 佢講粗口好叻

以前：本土派抗爭
依家：幫泛民抬橋

有支共大水喉

反共，不了

犯民仲會有和理非抗爭

神駒係反對任何抗爭, 但就唔介意自己賣明信片

親建制益友

中央:你班鬼頭仔搞唔掂依單野，全部殺全家

做乜鳩
根本有人對佢講過嘅嘢奉若神明已經好on9
佢話泛民支持者唔係支持民主，只係支持佢
其實佢班支持者都唔係支持本土(唔計本身建制嗰班），而係搞個人崇拜

過氣中共臥底

Don’t make stupid people famous

佢呢兩個月黎多左好多益友都係親政府親中共

He is a fucking no one

其實一個普通網民
點解咁多人當佢講既野咁有影響力

毓民: 批評神駒, 就會跟我有關

屌柒左毓民未？

binc

屌你老味呢條撚樣真係老是常出現

呢條廢物

咁快露底 渣架

條友不嬲冇料到

早兩年佔旺佢好積極喎

乜而家搞成咁

大灣駒 = 垃圾

未有佔中之前果年，添
佢夠話自己死都唔會參加佔中呢場運動添

乜柒都屌哂，然後冇任何方法建議，剩係識叫人乜柒都唔做，垃撚圾

本是同根生
轉呔, 今日打到昨日, 全部都熟口熟面

而家基本上所有以前叫開"遊行無用嘅"都知大獲，都歸晒隊，得佢仲係到日日笑鳩人出嚟遊行。好撚幼稚

因為呢條撚樣投共

仇思達 我屌你老母!!!
你點插泛民我都無意見
但你尋日全日係到冷嘲熱諷啲遊行人仕，講嘅說話極難聽
同埋成班小學雞益友係到圍爐
最後見勢色唔對先出一兩個post ＂關心＂吓抗爭者
屌你老母啦！又話自己本土，含撚啦你

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

好多人唔知爆發點係新聞稿

請轉發

唔做出面啲
我daddy邊有咁多工程接呀

唔好靠人，自己行出嚟表達

數錢

呢條垃圾

入錢入錢入錢
有錢收晤反共了

咁撚快露底 搵定另一份工啦

又變回原狀

成功策反熱普城, 以及分化普羅&港獨派
任務完成!

完全唔記得左呢條撚屌